<resources>
    <string name="app_name">KimetsuWiki</string>
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="kimetsu_info">时值日本大正时期。
        传说太阳下山后，有恶鬼出没吃人。亦有猎鬼人斩杀恶鬼、保护人们。
        卖炭少年炭治郎，他那平凡而幸福的日常生活，在家人遭到恶鬼袭击的那一天发生了剧变。母亲与四个弟弟妹妹惨遭杀害，而与他一起生还的妹妹祢豆子亦异变成凶暴的鬼。
        在猎鬼人的指引下，立志成为猎鬼人的炭治郎与变成鬼却尚存理智的祢豆子踏上了旅程。通过艰苦的剑术修行与赌命试炼，炭治郎成为了猎鬼人组织“鬼杀队”的一员。
        为了让妹妹祢豆子变回人类，为了讨伐杀害家人的恶鬼，为了斩断悲伤的连锁，少年与鬼的战斗不曾停歇。
        幸福被破坏之时，总是弥漫着鲜血的味道。纵然我身俱灭，定将恶鬼斩杀！</string>
    <string name="tab_content_1">正派·鬼杀队</string>
    <string name="tab_content_2">反派·恶鬼</string>
    <string name="tab_content_3">留言板</string>
    <string name="tab_label1">正派·鬼杀队</string>
    <string name="tab_label2">反派·恶鬼</string>
    <string name="tab_label3">留言板</string>
    <string name="placeholder">placeholder</string>
    <string name="info_title">人物简介：</string>
    <string name="relation_title">角色关系：</string>
    <string name="fight_title">战斗经历：</string>
    <string name="comment">留言</string>
    <string name="comment_hint">填写留言，不超过30字</string>
    <string-array name="good_character_name">
        <item>灶门 炭治郎</item>
        <item>我妻 善逸</item>
        <item>嘴平 伊之助</item>
        <item>灶门 祢豆子</item>
        <item>鳞泷 左近次</item>
        <item>锖兔</item>
        <item>真菰</item>
        <item>栗花落 香奈乎</item>
        <item>不死川 玄弥</item>
        <item>珠世</item>
        <item>愈史郎</item>
        <item>产屋敷 耀哉</item>
        <item>富冈 义勇</item>
        <item>蝴蝶 忍</item>
        <item>炼狱 杏寿郎</item>
        <item>宇髓 天元</item>
        <item>时透 无一郎</item>
        <item>甘露寺 蜜璃</item>
        <item>伊黑 小芭内</item>
        <item>不死川 实弥</item>
        <item>悲鸣屿 行冥</item>
        <item>蝴蝶 香奈惠</item>
        <item>桑岛 慈悟郎</item>
        <item>继国 缘一</item>
    </string-array>
    <string-array name="good_character_info">
        <item>
            呼吸法：水之呼吸、日之呼吸。\n
            鬼杀队剑士，善良温柔的少年，左额处有伤疤。\n
            为了拯救变成鬼的妹妹灶门祢豆子，在讨伐恶鬼的同时，不断地搜寻着仇敌鬼舞辻无惨。\n
            性格憨厚，善良温柔，重视家人，个性认真顽固、有担当的长男。\n
            不擅于说谎，一说谎表情就会变得很奇怪，而另一方面却又十分固执，绝不会允许自己欠对方的人情和金钱。\n
            经历绝望仍有善良的内心，并且有在危机之中寻找破局关键的智慧。对所有物和事都有尽心尽意的责任心，对所有人都有发自内心的温柔，真正地去为别人着想努力去照顾别人。具有很强的共情能力。\n
            因为自己妹妹鬼化的遭遇所以对鬼的包容和理解比他人多得多。
            为了那些被杀害的无辜人，会毫不犹豫砍向鬼的脖颈，但是依然会尊重曾经作为人但变为鬼的生命。
            虽然会对那些鬼之前的遭遇感到同情与感伤，在他们消亡之际会用自己内心的温度让他们感受到温暖，感化了很多与他战斗过的鬼，
            曾说过:“鬼不是丑陋的怪物，鬼是很空虚的生物，是很可悲的生物。”但是从不会原谅杀过人的鬼。</item>
        <item>呼吸法：雷之呼吸。\n
            与灶门炭治郎、嘴平伊之助、栗花落香奈乎、不死川玄弥为同期的鬼杀队剑士。制服上披着三角形图案的黄色羽织，留着金色中短发的圆眉少年。\n
            善逸的发色原本为黑色，在一次与“爷爷”的训练中，因害怕“爷爷”那地狱般的修行而爬到了树上，结果被雷劈中，导致发色改变。羽织花纹与“爷爷”所穿的一样，也许是在被收留后“爷爷”所赠的羽织。\n
            为人十分胆小懦弱，每时每刻都认为自己马上就要死了，因此为了不想在单身状态下死去，时常纠缠女孩子要对方跟他结婚。\n
            心地善良，会为了朋友和女孩子挺身而出，在看到灶门祢豆子后对其一见钟情。本身对女孩子相当着迷，但经常会因为过于纠缠而被女孩子们厌恶，对身为鬼的祢豆子也不例外。\n
            虽然平时总是懦弱自私地要求身边的人保护自己，但在危急之时却会挺身而出，主动保护小孩子以及朋友的重要之物，是个温柔的人。\n
            对自己作为剑士的实力完全没自信，害怕并逃避与鬼的战斗。不过在紧张到极限时，会昏睡进入半觉醒状态，发挥出本来的强大实力。在得知“爷爷”因师兄狯岳变成鬼而切腹谢罪后，顿悟的善逸通过刻苦修行，因而在清醒的状态也可以发挥实力。</item>
        <item>呼吸法：兽之呼吸。\n
            炭治郎同期的鬼杀队剑士。头戴灰色的山猪头面具，腰间披鹿毛、脚边披熊毛、上半身赤裸身材魁梧的少年，仅下半身穿着鬼杀队的队裤。
            面具下的真面目却是一张有着女孩子般美丽姣好的脸蛋，连自视甚高的上弦之陆·堕姬都不得不承认他的美貌。\n
            精通二刀流。在山中长大的伊之助有着异常的“触觉”，能够感知空气的摇动。其剑术流派为自创的我流·兽之呼吸。没有培育师指导，抢夺了鬼杀队队员的刀并通过最终选拔而入队的奇人。\n
            过去独自一人在山中生活，爱好是和野兽比力气。因为缺乏常识，对人的温情感到困扰、难以理解，但随着和伙伴们相处，伊之助逐渐理解了人类的感情。\n
            口头禅是“猪突猛进”，虽然有着不服输的性格，但是意外的很玻璃心。虽然经常叫错别人的名字，但实际上他都有好好记住。</item>
        <item>血鬼术：爆血。\n
            灶门炭治郎的妹妹，因鬼舞辻无惨的血液变成了鬼。平日躲藏在炭治郎身后的箱子里，以理性抑制着作为鬼的本能与炭治郎一同战斗。并在决战篇重新变成了人。\n
            外表为长发披散、身披粉色的和服、外边套黑色羽织、嘴上总是咬着一只竹筒的鬼之少女。鬼化前盘着圆髻。颜貌可爱，炭治郎说她是“镇上颇有好评的美人”。\n
            变成鬼之前：是一个为家人着想的和蔼善良的少女。但根据其大弟竹雄所述，祢豆子实际上和炭治郎一样，属于那种性格温和但生气起来却很恐怖的类型，小时候就曾把一个欺负孩童的大人吓得跪地求饶。\n
            变为鬼之后：因失去人类时的自我，而变得仅有幼儿程度的智力和行为举止。因为被鳞泷左近次下过暗示，祢豆子在潜意识中会将所有人类都视为家人来保护，并且将恶鬼视为死敌。\n
            早期因为变为了鬼而害怕阳光，于是经常会通过将身体变小来躲进哥哥背后特制的箱子中。由于已经通过自我改造身体而变得可以靠睡眠来代替吃人，祢豆子因而能够以理性压制身为鬼的本能，为保护人类而与鬼战斗。</item>
        <item>呼吸法：水之呼吸。\n
            带着天狗面具的神秘老人，脚程奇快且无声，说话温和但不失威严，性格稳重。\n
            鳞泷左近次过去曾是鬼杀队中的水柱。47年前，他打败了在江户一带作恶的手鬼，并将其抓到了藤袭山的最终选拔处的藤花牢狱内囚禁。\n
            从一线隐退后，鳞泷独自隐居在了狭雾山，并成为了培育师，训练新手成为鬼杀队队员。但在此期间，自己先后有13名弟子在最终选拔中被对自己充满仇恨的手鬼刻意杀死并吃掉。
            因此，鳞泷为了不想再看到有孩子为此白白牺牲，开始刻意地阻止部分弟子前往参加最终选拔。\n
            之所以要带着凶神恶煞的天狗面具，是因为过去曾被鬼嘲笑过自己的面相太过于温柔。\n
            与灶门炭治郎一样有着独特的敏锐嗅觉，能通过气味判断出人的情感，亦能分辨出伪装成人的鬼。\n
            鳞泷左近次在退役后，作为培育师不断地培育着水之呼吸的继承人，但自己绝大部分的弟子均在最终选拔中被手鬼给吃掉。历年来通过选拔的弟子仅有富冈义勇和灶门炭治郎。</item>
        <item>呼吸法：水之呼吸。\n
            留着肉色的中长发的少年，银色的瞳眸中有着横纹，右侧嘴角边有一道长至脸颊的伤痕。经常戴着嘴角有伤疤的祛灾狐面，身穿黄橙绿三色交织的龟甲纹羽织。\n
            有正义感，行事严肃但心地善良。天赋异禀，富冈义勇坦言自己当年的剑术造诣不如锖兔。\n
            锖兔自幼便是举目无亲的孤儿，后被鬼杀队前水柱鳞泷左近次收养。出于自幼形成的正义感，为了替同样饱受鬼的磨难的人们复仇，锖兔请求鳞泷先生收自己为徒。\n
            13岁时，锖兔和同岁且一样举目无亲的富冈义勇成为了挚友。但是义勇因为姐姐富冈茑子在结婚前一天为保护他而被鬼杀害，导致他经常会说出“不如自己死掉”这种丧气话。
            于是，锖兔在忍无可忍之下扇了义勇一耳光，并向义勇指出：他的生命是他姐姐拼上一切才维系下来的，他有着要延续姐姐托付的未来的义务和责任。同时，锖兔对义勇表示：如果他再说出这种丧气话就和他绝交。\n
            之后，锖兔和义勇一同完成了鳞泷师傅所布置的劈开岩石的修炼。顺利毕业的二人接受了师傅赠与的祛灾狐面，随后便结伴一同前去藤袭山参加了最终选拔。\n
            在最终选拔开始后，锖兔从鬼的手上救下了义勇。因为义勇受伤昏迷，锖兔便把他托付给其他考生照料。随后，锖兔为了救助其他被鬼打伤的剑士而不断在山中奔波着，几乎仅凭一己之力便将整个藤袭山的鬼全部剿灭。
            但在最终选拔的最后阶段，已经精疲力竭的他遭遇了47年前被鳞泷师傅打败，并被封印在这紫藤花的牢狱中数十年的手鬼。
            尽管锖兔一度在和手鬼的战斗中占据了上风，但由于在之前的战斗中自己已经耗尽了体力，加上日轮刀也严重磨损；因此，锖兔的日轮刀最终在试图斩首手鬼时断裂，而还来不及反应的他也就这样被手鬼捏爆了头部，随后便被手鬼吃掉。
            此后，锖兔的灵魂回到了鳞泷师傅居住的狭雾山陪伴着师傅。\n
            尽管锖兔因此牺牲，但当年那届选拔由于他的努力，除了他本人以外无一人死亡。</item>
        <item>呼吸法：水之呼吸。\n
            在炭治郎修行遇到困难时现身指导，留着墨绿色中长发的神秘少女，额头上戴着脸颊有花朵图案的狐狸面具。是鬼杀队前水柱·鳞泷左近次的弟子之一，虽然力量不足但战斗时动作非常灵活。\n
            真菰与锖兔原本都是孤儿，在幼年时被鳞泷左近次收为弟子（但与锖兔不是同一届）。\n
            在参加藤袭山的最终选拔时，真菰最初在与手鬼的战斗一度处于优势，然而手鬼却突然用计，道出自己已经吃掉了多名鳞泷的弟子，使得真菰因为无法接受这一悲伤的事实，导致动作开始变得迟钝，结果被手鬼趁机扯断了四肢，并最终被其吃掉。\n
            此后，真菰的灵魂和其他被手鬼吃掉的鳞泷弟子的灵魂一道留在了狭雾山。</item>
        <item>呼吸法：花之呼吸。\n
            灶门炭治郎同期的鬼杀队剑士，蝴蝶姐妹的义妹，虫柱·蝴蝶忍的的继子。\n
            粉紫色眼眸，菱形高光，樱粉色嘴唇。齐刘海，扎有单边侧马尾（散下来时及后背）戴着粉色边缘的翠绿色蝴蝶发夹。\n
            长相甜美端庄，才能出众，沉默寡言，与人交谈时常以礼貌性的微笑回应，为此经常被别人评价为“愣头愣脑”。没有上级指示时喜欢通过抛铜钱来做决断，后在灶门炭治郎的影响下敞开心扉。\n
            自出生以来父母就未给过她名字。栗花落的姓氏是她被蝴蝶姐妹收养后，从众多候补中自己决定的。而香奈乎这名字则是蝴蝶香奈惠取的。\n
            受幼少时期艰苦环境影响，她不擅长自我主张及思考。被香奈惠她们收养后的一段时间里，一被问及自己的想法就会产生恐慌（不是大吵大闹，而是会浑身冒汗而后僵住）。
            因此，战斗中不会特别去思考，被告知总之就去砍断鬼的脖子。\n
            即使没有血脉相连的家人，但是同为继子的同伴们，还有对自己温柔相待的队士们相继被鬼杀害，香奈乎的心中积累着愤怒的情绪。
            正如炭治郎所言，香奈乎内心的声音很小，所以她对此没有自觉。当她喜欢的食物或饮品放在她看得见的地方时，香奈乎会习惯性做出小口咀嚼的动作，本人对此似乎也是没有自觉的。</item>
        <item>特殊能力：噬鬼。\n
            留着深色鸡冠头，左脸有一道延伸至鼻头的伤疤，是过去在被鬼化的母亲攻击时所留下的。\n
            因为体能方面比较差劲而无法使用呼吸。但其强大的咬合力和特殊的消化器官，让他拥有将鬼吃掉后让自身体质暂时变成鬼的特异“味觉”，吃的鬼越强，再生能力与力量就提升的越多，在鬼杀队中为难得一见的奇才。\n
            刚出场时性格急躁，与人一言不合就容易动手。中后期才能发现他是个努力坚强善良的好孩子，之前的暴躁是因为对自己没有杀鬼天赋的身体，无法尽快站在大哥身边这件事才会急躁易怒。
            因为青春期的关系 所以开始不擅长和女生相处，与女生离得太近就会脸红。但在面对哥哥不死川实弥时，总是会因为幼时的失言心怀愧疚而变得畏畏缩缩。\n
            左手使用黑色的双管火枪，一次能够容纳六发子弹。在玄弥进一步鬼化后能够发射含有血鬼术的弹丸。右手持日轮刀，刀柄为黑色，刀锷为椭圆相套纹路，没有特殊颜色。\n
            拥有优秀的咬合力与消化器官，有着可以将鬼吃下，以此短期鬼化的特殊体质，吃下的鬼越强，获得的鬼的再生能力和力量也随之提升得越多。\n
            玄弥的牙齿十分坚硬，甚至能够吃下半天狗的血鬼术·无间业树。\n
            这一特殊能力弥补了玄弥没有作为剑士才能，无法使用呼吸且身体能力低下的缺陷。\n
            吃下了黑死牟的头发和断刀后实力进一步强化，甚至能将枪一同鬼化，发出的弹丸可以使出之前吃掉过的半天狗的血鬼术·无间业树。</item>
        <item>血鬼术：惑血·视觉梦幻之香、惑血·白日的魔香、惑血·通融无障碍之香\n
            自力摆脱了鬼舞辻无惨的咒缚、与其为敌，被其手下的鬼称作“逃亡者”而追踪，与愈史郎隐藏于血鬼术结界之中躲避。\n
            肉体年龄为19岁。童颜使得她看起来甚至不过15、6岁，但其内心却已经历了数百年的岁月。举止十分典雅，因此并不常因其年轻的外表而受到轻视。
            与年长者很谈得来。由于仅依赖药物无法彻底打倒无惨(只要有充足的时间便能将药物尽数分解)，所以一直在寻找能与无惨战斗至破晓使其无法逃跑之人。
            虽然数百年前，仅依赖那位天才的力量没能完全打倒无惨，但她始终坚信着只要将拥有同样志向的人的力量集合起来，必定能够彻底杀死无惨。她为之赌上了自己的全部。\n
            个性温柔，待人和善，虽然身为鬼，但过去通过自我改造身体而变成了能以饮用少量人血替代吃人血肉，因此不会袭击人类，身为一名医生，
            珠世认为任何伤病都有相应的药物跟治疗方法，因此她认为鬼化实际也算是一种身体变化，只要经过研究能够使鬼变回人类，过去曾经有过因自暴自弃伤害人类的行为，
            醒悟之后尽管意图通过打败无惨来赎罪，但同时也认为自己是犯下无法饶恕罪行的恶鬼，由于和呼吸法创造者继国缘一是旧识，鬼杀队当主的产屋敷一族也对她有所认知。</item>
        <item>血鬼术：目隐。\n
            与鬼舞辻无惨敌对的鬼，珠世的随从，重病濒死时被珠世变成了鬼而存活下来的青年。少年的外貌，实际上年龄已有35岁。\n
            脾气暴躁，个性傲娇，爱慕着珠世，认为珠世不论何时都是最美丽的，因此讨厌著任何和珠世有所接触的人，尤其是炭治郎（对炭治郎的讨厌只是因为不想让其接近珠世，并非憎恨）。
            跟珠世一样不吃人只要饮用少量的人血也能活下去，甚至需求量比珠世还少，认为珠世以外的女人都是丑女，不喜欢他人亲近珠世（包括女人），厌恶有人打扰自己和珠世相处，
            但尽管如此，如果有人是问他是否喜欢珠世小姐，愈史郎就会因为害羞过度而脸红的说不出话。\n
            有写名为珠世大人日记的日记，内容全部都是关于珠世的事。</item>
        <item>鬼杀队的统领者、柱所侍奉的主公，脸部以上严重毁容，双目失明。年轻时面容俊朗，但随着病情加重而逐渐毁容。同时，因为疾病导致其天生身体羸弱，甚至连挥剑十次都做不到。\n
            兼具领袖气质与宽阔的心胸，说话沉稳温和，待人很有礼貌。他的声音、动作节奏能够让其他人心情舒爽，这是能够驱动大众的人才拥有的能力。\n
            重视部下，牢记着每个鬼杀队牺牲了的队员的生平经历，甚至在无法行走之前仍会每天为在战斗中牺牲了的队员们扫墓。
            鬼杀队全体成员都将他视为自己的亲生父亲般敬重，即使是性格粗暴的风柱·不死川实弥也一样。\n
            事实上，产屋敷家族由于与鬼舞辻无惨有着血缘关系，在千年之前无惨成为鬼之后，整个家族就仿佛受到了诅咒，生下的孩子（特别是男性）全都体弱多病，没过多久就会夭折。
            为了不让血脉断绝，产屋敷一族听从了神主的建议，代代都与神官一族的女孩结为联理，虽然以这样的方式延续了后代的性命，但仍然没有人能成功活到30岁。</item>
        <item>呼吸法：水之呼吸。\n
            鬼杀队中的水柱。外表高冷的剑士，不善于表达言辞。\n
            不懂得处理人际关系，常常被误解说出来的话的意思，给人一种傲慢的感觉，实际是十分温柔的人，在初次见面时还给祢豆子系上了竹筒，即便知道她是鬼不会怕冷还是给她披上了衣服。\n
            沉着冷静、不苟言笑的黑发青年，在鬼杀队制服外套着一件左右两边花样不同的羽织。其中，羽织的左半边和他已故好友锖兔的衣服是相同花色，右半边则是与他已故的姐姐富冈茑子的衣服花色一样。\n
            是鬼杀队前任水柱·鳞泷左近次的弟子，灶门炭治郎的师兄，与作为同门的锖兔交好。\n
            最初为讨伐变成鬼的祢豆子而出现于炭治郎面前，严厉斥责了炭治郎的天真想法并激起了他的战斗意志。但在最后认可了兄妹二人的特别之处，放弃灭杀祢豆子，并把炭治郎引荐到了师傅鳞泷的门下。</item>
        <item>呼吸法：虫之呼吸。\n
            鬼杀队中的虫柱，拥有丰富的药学知识，调配毒药专门用于杀鬼，有着过人智慧的剑士。\n
            虽然自身的力气无法砍断鬼的脖子，但善于利用藤花毒来弥补战斗技能的不足。除此之外，蝴蝶忍经营着鬼杀队医疗设施“蝶屋”，负责治疗受受伤的队员，是鬼杀队里不可或缺的人物。\n
            年少时留着短发，严肃认真，不苟言笑，比现在更为好胜和易怒。因为力气不足以砍断鬼的脖子而感到自卑，即使后来拥有柱的实力，却始终无法摆脱那个想法。\n
            穿着保守，不喜欢暴露的服饰。擅长教导和培育后辈。在姐姐蝴蝶香奈惠死后，努力变得像姐姐生前一样温和。但即使脸上时常带着微笑，却也一直压抑着对于鬼的愤怒。\n
            与恋柱·甘露寺蜜璃趣味相投，时常会向其请教新潮料理的食谱。曾被甘露寺征求过恋爱上的建议，但因两人都是恋爱白痴，书信的内容也变得奇怪了起来。\n
            忍的日轮刀形态类似于细剑，刀刃尖端有倒钩。刀鞘为白色，刀身、刀锷、刀柄均为薄荷绿色，刀锷为四叶形，“恶鬼”与“灭杀”分别刻于刀身两侧。</item>
        <item>呼吸法：炎之呼吸。\n
            鬼杀队中的炎柱，性格豪爽有风范，喜欢照顾人。在无限列车之战中保护了车上的所有乘客，后与猗窝座对战时被贯穿要害，于黎明降临时陨落。\n
            有着一头黄红色相间的长发，剑眉，双目炯炯有神。性格乐天、热情如火，声音洪亮，身披火炎纹披风。因早期行动中耳膜受损而听不清，但却拥有出色的领导力和判断力。
            其食量不输给恋柱·甘露寺蜜璃。曾在无限列车上一口气吃下了11盒牛锅便当。\n
            炼狱杏寿郎出身于鬼杀队所属的炼狱家族。炼狱家族世世代代都担任着鬼杀队中的炎柱职责，而他的父亲炼狱槙寿郎就是鬼杀队前任炎柱。
            由于生来便拥有强于常人的力量，杏寿郎因此从小便开始接受父亲的栽培，修炼炎之呼吸剑技。受到性格乐天的父亲的影响，杏寿郎从小就成为了一个乐观开朗的人。\n
            母亲瑠火在生下幼弟千寿郎后便一直身体不好，后来更是只能卧病在床。即便如此，母亲还是一直坚持耐心仔细地教导着兄弟二人。而杏寿郎听从其教诲，一直遵循着身为强者保护弱者之理。\n
            十几岁时，母亲因病过世。此后，原本积极向上、乐于教导孩子剑术的父亲因不堪丧妻之痛而变得萎靡不振，不但放弃了作为炎柱的职责，甚至从此开始酗酒，再也不过问兄弟二人的一切事情。</item>
        <item>呼吸法：音之呼吸。\n
            鬼杀队中的音柱，原为忍者，绰号“二刀流的宇髄天元”。头巾上镶有着许多钻珠的男子，眼睛周边涂了许多红色花纹，还把指甲涂上不同的颜色，但其卸妆后意外的十分美型。\n
            身材壮硕，甚至可以利用肌肉来强行使心脏停止，暂缓毒素的蔓延。自称为“祭典之神”,平时摆出一副高傲的样子，但其实是个很爽朗的家伙，不时地喜欢哈哈大笑，有“华丽的”口癖。\n
            日轮刀，为锁链相连的双刀，刀柄为赤色，刀锷为金色，平时用绷带捆住刀刃。双刀挥砍时能够引发爆炸。由于从来没有中了爆炸还能够活下来的鬼，因此刀身的构造只有天元自己清楚。\n
            宇髓天元独创的战斗计算公式。通过读取敌人攻击的节奏，将其转化为音律。虽然完成分析需要一定的时间，但一旦谱面完成后，敌人的战斗习惯与弱点在天元面前就将无所遁形。
            接下来，只要像随着音乐打拍子一样，在曲目的间隙发动攻击就能对其造成伤害。\n
            宇髓天元是原本被世人认为在江户时期后就已经不复存在的忍者家族的末裔。从小，天元就开始接受成为忍者的训练，因而身体具有一定的毒素抗性。\n
            15岁时，家中包括天元自己在内的九个兄弟姊妹就已经死去了七人，只剩下了自己和小两岁的弟弟。
            两兄弟被担忧着家族未来的父亲如同着魔般地疯狂训练着，弟弟也因此逐渐变成了一个与父亲一样冰冷无情的人。\n
            害怕自己也会变成这样的天元，最终选择了脱离家族自立门户，并娶了同样是忍者的三名女子雏鹤、槙於、须磨为妻。\n
            期间，天元遇到了鬼杀队现任当主产屋敷耀哉。天元对于认同他的生存之道的耀哉抱有感激之心，因而自愿成为了鬼杀队的一员。</item>
        <item>呼吸法：霞之呼吸。\n
            鬼杀队中的霞柱，上弦之壹·黑死牟的后代，是仅用两个月就成为了柱的天才少年。\n
            在无限城之战里，无一郎与黑死牟的战斗中，被其释放的血鬼术腰斩肢解，失血过多身亡。\n
            留着黑色长发面无表情的少年，握刀两个月就成为柱的剑术天才，总是在发呆，对于无关紧要的事情很快就会忘记。十分尊敬当主产屋敷耀哉，对于对主公不敬的无礼之人都会予以制裁。\n
            据上弦之壹·黑死牟所言，无一郎是他的子孙，继国家族的后代。\n
            因为失忆而缺乏情感，沉默寡言、待人冷漠。后在灶门炭治郎的帮助下而恢复记忆，性格也发生了改变，逐渐变得开朗乐观、友好待人。\n
            但在10岁那年，他的母亲死于肺炎，父亲也因为在台风天时为了给妻子采草药治病而跌落山崖摔死。与他相依为命的，只剩下了他的双胞胎哥哥有一郎。\n
            有一郎性格恶劣，喜欢有话直说，总是责骂弟弟无一郎一无是处，甚至连口头禅都是“无一郎的‘无’是‘无能’的无”。但实际上有一郎是担心想加入鬼杀队的无一郎可能会因此丧命，故而刻意出言刻薄以打压无一郎的想法。
            为此，有一郎在主公的妻子产屋敷天音前来造访时，曾多次将对方粗暴地赶走，甚至还在天音夫人来拜访他们时向她泼水。\n
            11岁时，无一郎亲眼目睹一只恶鬼闯入了他的家中，并重伤了有一郎。之后，暴怒的无一郎将恶鬼用木桩钉在了野外，并依靠阳光将其消灭，但自己也因严重负伤而无法行走。
            当无一郎耗尽最后一丝力气爬回家中时，已经奄奄一息的哥哥有一郎用微弱的声音，断断续续地道出自己内心对弟弟最真实的看法：\n
            “我知道的……无一郎的无，是无限的无......是可以为保护他人，发挥无限力量的‘无’。”\n
            听到兄长遗言的无一郎，终于明白了哥哥一直以来对自己的关心与愧疚。之后，无一郎因为严重负伤而失去了所有记忆，并因此变得几乎没有了任何情感、且像有一郎一般毒舌而冷漠。\n
            在被救回产屋敷家后，主公产屋敷耀哉要求无一郎努力地活下去，不要错过任何找回记忆的时机。之后，无一郎加入了鬼杀队，并仅用两个月就成为了柱。</item>
        <item>呼吸法：恋之呼吸。\n
            鬼杀队中的恋柱，大胃王，肌肉密度是一般人的八倍。为了找到比自己更强的夫君而加入了鬼杀队，无惨被打败后和蛇柱伊黑小芭内相互告白，最终重伤不治一同相拥死去。\n
            有着一双浅叶绿色的大眼睛，时常双颊泛红，眼下各有一颗痣。留有三条樱粉色的长麻花辫，发梢为草绿色。\n
            身披雪白的羽织，敞胸队服与短裙为鬼杀队裁缝前田正男的特别设计。绿色条纹长袜为蛇柱伊黑小芭内的赠品，并被对方暗恋着。\n
            性格开朗活泼，一旦害羞便会脸红，不停地流汗，对所有人都很热情。\n
            甘露寺蜜璃出生的家为五姐弟的家庭，她是五姐弟中的大姐。\n
            蜜璃一出生发色是黑色，因连续八个月吃170个樱饼 而变成樱粉草绿渐变发色，体质就远胜于常人，其肌肉密度足足有通常人类的八倍，看似纤细的身体实际蕴含着无比强大的力量。
            在1岁零两个月大时，蜜璃就能够轻而易举的举起15公斤的腌菜石，甚至吓坏了一直以胆大著称的母亲。同时，蜜璃的饭量也非常大，其食量几乎超过三个相扑选手的总和。\n
            17岁时，由于发色的问题 在加上身体甚至比男人还要强壮，蜜璃因此在相亲时，遭到了相亲对象狠狠的拒绝，为此大受打击。之后，她这才觉得应该将自己的真实状况隐瞒起来。\n
            之后，蜜璃为了找到能接纳真正的自己的男孩子，选择加入了鬼杀队，并想要在队中找到一个比自己更强、能够保护自己的好老公。</item>
        <item>呼吸法：蛇之呼吸。\n
            鬼杀队中的蛇柱，说话毒舌，脖子上总是盘着一条蛇。决战结束后与甘露寺蜜璃相拥而亡。\n
            生来便拥有左绿右金的异色瞳眸，因为幼年时被蛇鬼命令把嘴巴割成和她一样的裂痕，他便用绷带缠上，黑色的中长发就如同海带一般。身披黑白条纹羽织，脖子上总是缠绕着一条名为“镝丸”的雄性白蛇。\n
            和食量巨大的恋柱·甘露寺蜜璃不同，他三天不吃不喝都没问题。暗恋甘露寺蜜璃，因觉得她的穿着太羞耻，送给过她一双条纹长袜当礼物。\n
            因为幼年时期的经历而变得十分排外，说话时习惯对人冷嘲热讽，但实际上很重视伙伴。和风柱·不死川实弥一样非常厌恶鬼，并且不会轻易信任外人,但是却很重视同伴，只有面对主公和蜜璃时才会完全敞开心扉。\n
            伊黑小芭内出生于八丈岛。他所在的伊黑家族，在他自己看来，是一个靠谋害他人来中饱私囊的无耻血族，是用抢夺来的钱财来修建房屋、锦衣玉食、铺张浪费，没有半点羞耻心可言的丑恶一族。
            据说那是一个只生女孩的家族，已经整整有370年没有男孩出生过了，而小芭内就是其中罕见的男婴。\n
            小芭内在出生后不久便被关进了牢房里。这是因为，伊黑一族在三百多年以来一直靠着一只蛇鬼杀害他人后夺回来的钱财度日。作为代价，她们会把自己的孩子活祭，献给这只最爱吃婴儿的蛇鬼。\n
            而自己身为一个男童、又是天生异色眸，自然便引起了这只蛇鬼的兴趣。但就在这时，这只蛇鬼却说：“他太小了，再养大点再说吧。”
            虽然小芭内因为蛇鬼的恶趣味而保住了一命，但他还是同样因为蛇鬼的恶趣味，被要求变得“拥有和蛇一样的长相”，而被家人割裂了嘴巴、彻底毁了容。（因此他会才一直在脸上绑着绷带）\n
            再度被扔回牢房的小芭内，产生了强烈的求生欲望。在日复一日的努力下，终于有一天，小芭内成功逃了出去，但很快便被闻讯而来的蛇鬼追赶上。
            就在即将被蛇鬼杀死之际，幸好前任炎柱、炼狱杏寿郎的父亲炼狱槙寿郎及时赶到并使用炎之呼吸剑技斩杀了蛇鬼，小芭内这才保住了性命。随后，槙寿郎带着小芭内前去寻找到了他族内的唯一幸存者——他的表姐。
            然而，表姐在看到小芭内后却一把将他推开，并哭喊着对他大声斥责。小芭内从她的话语中了解到：原来在他逃离之后，蛇鬼一怒之下几乎杀死了所有的族人，一共死了五十多个人。\n
            “都是你的错！都是因为你逃跑了大家才会被杀！身为祭品明明乖乖被吃掉了不就好了吗？！”\n
            虽然表姐对自己的指责毫无道理，但却依然深深地伤害了小芭内的心。自己并不是没有想过，自己逃跑了以后，自己的族人会遭遇怎样的劫难……但自己依然还是逃跑了。\n
            自认背负着深重罪孽的小芭内没有再奢求平凡的人生。之后，他跟随着槙寿郎加入了鬼杀队，并在后来成为了蛇柱。
            为了发泄自己内心无处可泄的仇恨，他将这种感情全部倾注了在鬼的身上，全心全意地去斩杀鬼，只为稍稍缓解自己内心的罪恶感。\n
            这种行尸走肉般的生活，直到恋柱·甘露寺蜜璃的出现，才让他看到了一丝希望。这个大大咧咧的美丽女孩，勾起了小芭内心中最初的一丝情愫……</item>
        <item>呼吸法：风之呼吸。\n
            鬼杀队中的风柱，不死川玄弥的哥哥，对鬼抱有超乎常人的敌意。体质特殊，是稀血中稀血。\n
            生着白色刺猬头，脸上有三道长疤痕，浑身布满伤痕。身披带有“杀”字的白色羽织，平时则喜欢敞开队服露出肌肉。合在一起，便是“杀光所有鬼”这种心境的表现。\n
            性格暴躁，激动时双眼会布满血丝。对鬼抱有着超乎常人的敌意。对待弟弟不死川玄弥看似十分粗暴，其实是在变相地保护他，想让其退出鬼杀队，不让其受到伤害。\n
            不死川实弥出生在一户平凡的城市人家，家中有七个兄弟姐妹，他是家中的老大，从小在父亲的殴打下成长。\n
            在为人恶劣的父亲被仇人刺死之后，实弥与大弟不死川玄弥约定共同守护母亲和年幼的弟弟妹妹。
            某夜，因母亲外出之后迟迟都没有归来，担心母亲遇到危险的实弥便要求玄弥照顾好弟弟妹妹，自己则独自出门去寻找母亲。
            随后，实弥因发现有鬼袭击了自己家而急忙赶回，回到家中才发现，除了玄弥以外的其他弟妹都已遇害。为了保护弟弟，实弥便与鬼开始缠斗。\n
            但随着天色渐亮，实弥终于认清了自己最不愿接受的事实——袭击家人的鬼正是迟迟未归的母亲。随后，玄弥在缠斗中被失去理智的母亲打伤，但实弥的稀血很快便起了作用，鬼化的母亲因稀血而醉倒，行动变得迟缓。
            但是，无论再怎么于心不忍，为了保护弟弟，实弥不得不狠下心来用刀将母亲重创，令其彻底失去了行动能力。（实弥并没有使用日轮刀，且并没有斩首母亲，所以实弥根本无法杀掉鬼化的母亲，母亲是被实弥重创然后被阳光净化掉的）\n
            就在这时，匆匆赶来的玄弥却目睹了这一幕。误认为是哥哥杀死了母亲的玄弥，开始不断地痛哭并怒骂实弥是“杀人犯”。\n
            尽管如此，看着伴随着阳光逐渐消失的母亲和不停地怒骂着自己的弟弟，实弥无可奈何地忍痛接受了这悲惨的命运。为了保护玄弥，实弥决定独自出去猎鬼，最终抛下了玄弥不知去向。\n
            此后，实弥为了猎鬼而选择用大量的刀具武装自己，与鬼搏斗后将其抓住再用阳光消灭掉。\n
            在一次猎鬼的行动中，实弥结识了鬼杀队队员粂野匡近，并从匡近口中得知了日轮刀和鬼杀队的存在后，经匡近引荐，学习了风之呼吸法，成为了正式的猎鬼人。
            执行任务的期间，实弥逐渐对匡近放下心中的戒备，两人曾一同受到蝴蝶香奈惠的照顾。\n
            在与前任下弦之一姑获鸟的战斗中，虽然实弥与匡近最终成功合力将其斩杀，但匡近却不幸牺牲。后来，实弥因此成为了风柱，并被要求参加柱合会议。</item>
        <item>
            鬼杀队中的岩柱，时常双手合十，诵读经文，经常在流泪。\n
            僧侣风格的巨汉，时常泪流满面，额头上有一条极长的伤痕，双眼全盲，鬼杀队制服外披着写有“南无阿弥陀佛”字样的棕色袈裟。\n
            实力是鬼杀队中最强的，仅仅是甩动手上的佛珠就能够震撼周围的人，但被徒弟不死川玄弥指出不擅长教导别人。\n
            性格温和沉稳，总是在边诵经边流泪，说话时都会带着“阿弥陀佛”的结尾。对他人总是充满同情，但对鬼深恶痛绝。喜欢吹笛子，常常吹到婆婆打他。\n
            因为过去的经历而无法相信小孩子，但后来因灶门炭治郎而释怀。\n
            行冥年轻时曾是寺庙的僧侣，收留了一些孤苦无依的小孩并将他们当作自己的家人。\n
            但是有一天，其中有一个名叫狯岳的小孩，不但违背了行冥定下的不能够夜归的规矩，甚至为了保命而熄灭了行冥点在庙里的藤花香，将鬼引进了寺庙中。
            行冥希望众人不要惊慌好好的去躲起来，但孩子们为了保护眼盲的悲鸣屿行冥，出去寻找武器时被杀死，除了四岁的女孩沙代。\n
            然而，孩子们都被鬼杀害，行冥为了救沙代而与鬼肉搏，与之舍命相斗。期间行冥以人类之躯锤烂了鬼的头颅，最终令其在天亮之后化作灰尘消失。
            但最后，行冥几乎舍弃性命换来的却不是是沙代的感谢，而是沙代在惊吓过度的情况下，当着赶来的大人们面误将他指控成是杀死孩子们的凶手，让他因此背上冤罪，险些被处刑。
            由于误解，行冥也因此对小孩子和人心彻底失望。\n
            在18岁时，行冥得到了鬼杀队当主产屋敷耀哉相救，并加入了鬼杀队，深得主公信任。</item>
        <item>呼吸法：花之呼吸。\n
            鬼杀队前任花柱，虫柱·蝴蝶忍的亲姐姐，栗花落香奈乎的义姐。性格温柔善良，脸上时常带着笑容。声音如春日暖阳，无处不温柔。
            才华横溢，在古筝、花道、茶道上都做得很好。因为鬼曾和人是同一类生物，而对鬼抱有同情。认为猎鬼不仅是救下鬼要杀的人，也是让鬼从悲哀的因果中得到解脱。
            被岩柱·悲鸣屿行冥认为“过分温柔”，和妹妹蝴蝶忍约定一同斩杀鬼时，就做好了为守护他人幸福而牺牲的觉悟。\n
            出身药师之家，原本和父母、妹妹蝴蝶忍一家四口过着幸福的生活。但一日，蝴蝶家宅遭到鬼的袭击，父母因此遇害。
            在蝴蝶姐妹二人险些被鬼杀死之际，鬼杀队的岩柱·悲鸣屿行冥及时赶到诛灭了鬼，并让鬼杀队的事后处理部队『隐』将二人送往亲戚家。\n
            蝴蝶姐妹在处理完父母后事以后，约定为守护还未被鬼破坏的他人的幸福而斩杀恶鬼。半月以后，两人通过『隐』找到悲鸣屿行冥，向他请教狩猎鬼的方法。
            最初，行冥认为不能因一时的感情而剥夺这些孩子的未来，因此拒绝了二人的恳求，劝说蝴蝶姐妹作为普通人活下去。\n
            但最终，行冥被二人的执着与持续的努力所打动，向她们引荐了培育师。得到行冥承诺的翌日清晨，姐妹俩分别出发前往各自的培育师身边。
            在悲鸣屿介绍的培育师手下接受训练的蝴蝶姐妹，平安无事地从活过了“藤袭山”的“最终选拔”，流着泪实现了当年约定好的再会。\n
            17岁时，在一次任务中被上弦之贰·童磨杀害。\n</item>
        <item>呼吸法：雷之呼吸。\n
            鬼杀队前鸣柱，我妻善逸和狯岳的师父。\n
            脸上有一道大伤疤，身材矮小、拄着拐杖。从前线隐退后就隐居于桃山，是培育着次世代「雷之呼吸」的培育师，虽然看起来严厉，但实际上却十分关心善逸，被善逸称为“爷爷”。
            慈悟郎为鬼杀队前鸣柱，自35岁时断了一条腿后便从鬼杀队一线退出，并一直隐居在桃山成为次世代「雷之呼吸」的培育者。
            先是收了狯岳为徒弟，后来在街上遇到了被暗恋的女孩欺骗而欠下债务的我妻善逸，于是花钱买下了善逸并把他带往桃山，收他为徒弟。\n
            在对徒弟们传授「雷之呼吸」时，善逸总是逃避训练，于是每次都严厉地对善逸进行训练，在善逸每次想逃避训练或尝试逃跑时，都始终不放弃地抓他回去。
            某日，善逸又一次因逃避训练而躲在树上时无意间被雷劈中，原来的黑发也由于雷击变成了金发。
            最终，善逸只学会了雷之呼吸的一之型，而狯岳学会了除一之型以外的其他所有剑型，但慈悟郎教导善逸，能学会一种剑型就已经不错了，倘若只能学会一种剑型的话，那就将它巅峰造极，磨炼到极限的极限。\n
            后来因狯岳在一次任务中堕落为鬼，作为师父的慈悟郎必须为此负责，最终慈悟郎在没有介错人的情况下切腹自尽而死。\n
            在善逸以自创的七之型将狯岳斩首之后，以灵魂姿态在彼岸对善逸表达了以他为傲的心情。\n</item>
        <item>呼吸法：日之呼吸。\n
            使用起始呼吸·日之呼吸的剑士，上弦之壹·黑死牟的双胞胎弟弟。在四百多年前曾将鬼舞辻无惨逼入绝境。\n
            战国时期继国家族的次子。有一双胞胎哥哥继国岩胜，其后来成为了上弦之壹·黑死牟。\n
            起始呼吸·日之呼吸的创造者与使用者，天生就能使用呼吸法和“通透世界”，剑术天赋与造诣极高，被其兄长称为“受到了神的宠爱”的人，也因此让感觉不如自己的兄长心生妒忌。\n
            是第一个觉醒了斑纹的剑士，一出生就拥有斑纹，并使自己周围的包括兄长岩胜在内的其他剑士也觉醒了斑纹。同样因为自身特殊的体质，成为了四百多年间唯一一个开启了斑纹却活过了25岁的剑士，甚至活到了80余岁。\n
            实力极其强大，被鬼化后的继国岩胜——黑死牟称为猎鬼者历史上最强的剑士，是黑死牟穷尽一生，甚至不惜变为丑陋的鬼也渴望超越的存在。锻刀人的祖先曾以他为原型打造了战斗人偶“缘壹零式”，甚至改造成六只手都无法再现他的剑技。\n
            日之呼吸对鬼具有巨大杀伤力，这让缘一成为了唯一一个能够将鬼舞辻无惨逼入绝境的剑士。无惨也因此对他产生了巨大的心理阴影，在看到了佩戴着其耳饰时的灶门炭治郎后，就开始不断派遣手下的鬼去抹杀炭治郎的存在。\n
            天性纯善，不喜欢战斗（曾因不忍刀打中人体的感觉而放弃习武），虽然有着超凡的强大，最重视的却是身边的亲人，本心只想过平凡幸福的生活。\n
            小时候，因为父亲的冷淡而不愿意开口说话，因此一度让周围的人以为他是天生聋哑。但对于始终善待自己的母亲和兄长，依然是真心尊敬、崇拜他们。\n
            成年之后，在妻子宇多死后变得不苟言笑、严肃认真，因为自身超脱凡人的强大而淡漠了感情。被其兄长岩胜评价为“连细微的感情波动也不示人”的人。\n
            而在晚年遭遇到了变为鬼的兄长之后，缘一在第一时间不是直接将其斩杀，反而是为其悲伤流泪并为其哀叹，可见缘一实际上一直是一个非常重感情的人。\n
            另外，在与炭吉成为好友之后，缘一偶尔还会在炭吉的妻子朱弥子睡觉的时候帮忙照顾炭吉的女儿小堇。\n
            缘一的斑纹位于左额头，呈深红色火焰状。缘一是鬼杀队历史上第一个觉醒了斑纹的剑士，也是唯一一个天生拥有斑纹的剑士。他还令他身边的的所有剑士都觉醒了斑纹，包括其兄长在内。\n
            斑纹开启后，能大幅度提高身体素质。据记载，凡出现斑纹者，将会如同共鸣般让周围的人也得到斑纹。\n
            开启斑纹时，需要体温达到39度，并且心跳频率在200次以上，因此会给身体造成极大负担。据上弦之壹·黑死牟所言，开启斑纹者活不过25岁。但缘一是唯一一个活过了25岁的斑纹剑士，甚至活到了80余岁。\n
            缘一一出生便掌握了通透世界，也是鬼杀队历史上第一个掌握了通透世界的人。脑中变得透明便可看见的世界，竭尽全力拼搏、经受住痛楚之后，才可到达的「至高领域」。</item>
    </string-array>
    <string-array name="good_character_relation">
        <item>灶门祢豆子（妹妹）\n栗花落香奈乎（妻子）\n灶门炭十郎（父亲）\n灶门葵枝（母亲）\n鳞泷左近次（师傅）</item>
        <item>灶门祢豆子（妻子）\n灶门炭治郎（伙伴）\n桑岛慈悟郎（师傅）\n狯岳（师兄）</item>
        <item>嘴平琴叶（母亲）\n灶门炭治郎（伙伴）\n我妻善逸（伙伴）\n神崎葵（妻子）\n童磨（杀母仇人）</item>
        <item>我妻善逸（丈夫）\n灶门炭治郎（哥哥）\n灶门炭十郎（父亲）\n灶门葵枝（母亲）</item>
        <item>灶门炭治郎（徒弟）\n富冈义勇（徒弟）\n锖兔（徒弟）\n真菰（徒弟）</item>
        <item>鳞泷左近次（师傅）\n富冈义勇（挚友）\n真菰（师姐）</item>
        <item>鳞泷左近次（师傅）\n锖兔（师弟）</item>
        <item>灶门炭治郎（丈夫）\n蝴蝶忍（师傅、姐姐）\n蝴蝶香奈惠（姐姐）</item>
        <item>不死川实弥（哥哥）\n悲鸣屿行冥（师傅）</item>
        <item>鬼舞辻无惨（深仇大恨）\n愈史郎（“孩子”）</item>
        <item>珠世（救命恩人、仰慕）</item>
        <item>鬼舞辻无惨（世仇）全体鬼杀队（部下、孩子）</item>
        <item>富冈莺子（姐姐）\n鳞泷左近次（师傅）\n锖兔（挚友）</item>
        <item>蝴蝶香奈惠（姐姐）\n栗花落香奈乎（继子）\n童磨（杀亲之仇）</item>
        <item>炼狱槙寿郎（父亲）\n炼狱瑠火（母亲）\n炼狱千寿郎（弟弟）</item>
        <item>雏鹤（妻子）\n槙於（妻子）\n须磨（妻子）</item>
        <item>时透有一郎（哥哥）</item>
        <item>伊黑小芭内（恋人）</item>
        <item>甘露寺蜜璃（恋人）</item>
        <item>不死川玄弥（弟弟）</item>
        <item>不死川玄弥（继子）</item>
        <item>蝴蝶忍（妹妹）\n栗花落香奈乎（义妹）</item>
        <item>我妻善逸（徒弟）\n狯岳（徒弟）</item>
        <item>继国岩胜（哥哥）</item>
    </string-array>
    <string-array name="good_character_fight">
        <item>vs佛堂鬼（胜）\nvs手鬼（胜）\n[与灶门祢豆子]vs沼之鬼（胜）\nvs矢琶羽（胜）\nvs响凯（胜）\n
            [与嘴平伊之助]vs蜘蛛妈妈（胜）\nvs累（败）\n[与嘴平伊之助]vs魇梦（胜）\n
            [与宇髓天元、我妻善逸、嘴平伊之助]vs妓夫太郎and堕姬（胜）\n[与灶门祢豆子、不死川玄弥、甘露寺蜜璃]vs半天狗（胜）\n
            [与富冈义勇]vs猗窝座（胜）\n[与全体鬼杀队]vs鬼舞辻无惨（胜）</item>
        <item>vs长舌鬼（胜）\nvs蜘蛛哥哥（胜）\n[与宇髓天元、灶门炭治郎、嘴平伊之助]vs妓夫太郎and堕姬（胜）\n
            vs狯岳（胜）\n[与全体鬼杀队]vs鬼舞辻无惨（胜）</item>
        <item>vs相扑鬼（胜）\n[与灶门炭治郎]vs蜘蛛妈妈（胜）\nvs蜘蛛爸爸（败）\n[与灶门炭治郎]vs魇梦（胜）\n
            [与宇髓天元、灶门炭治郎、我妻善逸]vs妓夫太郎and堕姬（胜）\n[与栗花落香奈乎、蝴蝶忍]vs童磨（胜）\n
            [与全体鬼杀队]vs鬼舞辻无惨（胜）</item>
        <item>[与灶门炭治郎]vs沼之鬼（胜）\n[与珠世、愈史郎]vs朱纱丸（胜）\nvs堕姬（胜负未分）\n
            [与灶门炭治郎、不死川玄弥、甘露寺蜜璃]vs半天狗（胜）</item>
        <item>vs手鬼（胜）</item>
        <item>vs手鬼（败）</item>
        <item>vs手鬼（败）</item>
        <item>[与嘴平伊之助、蝴蝶忍]vs童磨（胜）\n[与全体鬼杀队]vs鬼舞辻无惨（胜）</item>
        <item>[与灶门炭治郎、灶门祢豆子、甘露寺蜜璃]vs半天狗（胜）\n[与悲鸣屿行冥、不死川实弥、时透无一郎]vs黑死牟（胜）</item>
        <item>[与灶门祢豆子、愈史郎]vs朱纱丸（胜）\n[与全体鬼杀队]vs鬼舞辻无惨（胜）</item>
        <item>[与灶门祢豆子、珠世]vs朱纱丸（胜）\n[与甘露寺蜜璃、伊黑小芭内]vs鸣女（胜）\n[与全体鬼杀队]vs鬼舞辻无惨（胜）</item>
        <item>[与全体鬼杀队]vs鬼舞辻无惨（胜）</item>
        <item>vs累（胜）\nvs蜘蛛爸爸（胜）\n[与灶门炭治郎]vs猗窝座（胜）\n[与全体鬼杀队]vs鬼舞辻无惨（胜）</item>
        <item>vs蜘蛛姐姐（胜）\n[与栗花落香奈乎、嘴平伊之助]vs童磨（胜）</item>
        <item>vs笛鬼（胜）\nvs猗窝座（虽败犹荣）</item>
        <item>[与灶门炭治郎、我妻善逸、嘴平伊之助]vs妓夫太郎and堕姬（胜）</item>
        <item>vs半天狗（胜负未分）\nvs玉壶（胜）\n[与悲鸣屿行冥、不死川实弥、不死川玄弥]vs黑死牟（胜）</item>
        <item>[与灶门炭治郎、灶门祢豆子、不死川玄弥]vs半天狗（胜）\n[与愈史郎、伊黑小芭内]vs鸣女（胜）\n
            [与全体鬼杀队]vs鬼舞辻无惨（胜）</item>
        <item>[与愈史郎、甘露寺蜜璃]vs鸣女（胜）\n[与全体鬼杀队]vs鬼舞辻无惨（胜）</item>
        <item>[与悲鸣屿行冥、不死川玄弥、时透无一郎]vs黑死牟（胜）\n[与全体鬼杀队]vs鬼舞辻无惨（胜）</item>
        <item>[与不死川实弥、不死川玄弥、时透无一郎]vs黑死牟（胜）\n[与全体鬼杀队]vs鬼舞辻无惨（胜）</item>
        <item>vs童磨（败）</item>
        <item>无</item>
        <item>vs鬼舞辻无惨（胜）\nvs黑死牟（胜）</item>
    </string-array>
    <array name="good_character_images">
        <item>@drawable/gc01</item>
        <item>@drawable/gc02</item>
        <item>@drawable/gc03</item>
        <item>@drawable/gc04</item>
        <item>@drawable/gc05</item>
        <item>@drawable/gc06</item>
        <item>@drawable/gc07</item>
        <item>@drawable/gc08</item>
        <item>@drawable/gc09</item>
        <item>@drawable/gc10</item>
        <item>@drawable/gc11</item>
        <item>@drawable/gc12</item>
        <item>@drawable/gc13</item>
        <item>@drawable/gc14</item>
        <item>@drawable/gc15</item>
        <item>@drawable/gc16</item>
        <item>@drawable/gc17</item>
        <item>@drawable/gc18</item>
        <item>@drawable/gc19</item>
        <item>@drawable/gc20</item>
        <item>@drawable/gc21</item>
        <item>@drawable/gc22</item>
        <item>@drawable/gc23</item>
        <item>@drawable/gc24</item>
    </array>
    <string-array name="bad_character_name">
        <item>鬼舞辻 无惨</item>
        <item>手鬼</item>
        <item>响凯</item>
        <item>绫木 累</item>
        <item>魇梦</item>
        <item>妓夫太郎</item>
        <item>堕姬（梅）</item>
        <item>玉壶</item>
        <item>半天狗</item>
        <item>猗窝座（狛治）</item>
        <item>童磨</item>
        <item>黑死牟（继国 岩胜）</item>
        <item>狯岳</item>
        <item>鸣女</item>
    </string-array>
    <string-array name="bad_character_info">
        <item>鬼的始祖，最强的鬼，是一切“恶”的源头。\n
            一般以一位黑发，身形高挑，肤色苍白如纸，梅红眼睛的眉清目秀的青年男子的面貌示人。\n
            能用自己的血将鬼变得更加强大，鬼的强弱与他给予的血的份量多少有关。
            只要手下的鬼说出其名就会发动“诅咒”将其自灭，对所有的鬼具有生杀予夺的权能，因此背地里通常被其他的鬼以“那位大人”称呼。
            同时也是杀害炭治郎家人，并将祢豆子变为鬼的元凶。\n
            与产屋敷一族有着血缘关系，被产屋敷耀哉称为“一族的污点与耻辱”。\n
            作为鬼的始祖，无惨能通过将自己的血分给人类让其变成鬼，而在分出血的同时亦会在鬼的身体中埋下咒缚，通过诅咒，无惨能读取其思考并能掌握其位置。
            而泄露与无惨有关情报的鬼，将被诅咒腐蚀身体而死。\n
            无惨能够随意改变自己的姿容，时而为男性，时而为女性，时而为成人，时而为幼童，正体不明。
            无惨还是最早突破了限界的鬼，即便被日轮刀斩首也不会死，能消灭他的只有太阳的光芒。\n
            无惨的身体构造也与常人有很大区别，拥有5个大脑和7颗心脏。再生能力极强，在受到攻击的同时就能瞬间恢复，即使身体被切成碎屑也能轻松完全复原。
            在这份再生能力面前，任何刀刃攻击都无法对无惨造成实质性伤害。除了太阳光之外，只有继国缘一那等同于阳光杀伤力的赫刀，以及专门克制他的日之呼吸十三型，才能够破解无惨再生能力。\n
            个性相当残忍无情，对正在找寻自己的人，或是违逆自己意志的人都会将其毁掉。视自己创造的鬼为寻找青色彼岸花的工具。\n
            并不具备人类的感性，共情能力极低。与其说是人类，不如说和昆虫之类的生物更加接近。\n
            十分暴虐，脾气异常火爆，用绝对的恐怖支配着鬼。但同时也异常胆小，害怕死亡，相当忌讳有人说自己看起来病重或者命不久矣，对永生存在着极大的执念。\n
            在决战篇中，被全体鬼杀队拖延至太阳升起，焚烧殆尽。</item>
        <item>身体缠绕大量手腕的异形鬼。\n
            47年前在江户时代被鳞泷捕捉并封印在最终试炼的场所中顽强地生存着，曾吃了50个人。\n
            因为憎恨抓住自己的鳞泷，于是以鳞泷所雕刻的消灾狐面为目标，杀害他的13位弟子，对自己坚硬的脖子非常有自信，
            在最终试炼时打算吃掉炭治郎达到第14名弟子的目标，被炭治郎找到其空隙之线后以水之呼吸・壹之型“水面斩”斩首。\n
            死前因炭治郎对他的怜悯，忆起人类时期的往事后流泪消失。</item>
        <item>十二鬼月中的前下弦之陆，鼓之鬼，鬼之家屋主。\n
            身形健硕，身上镶嵌有六个鬼之鼓的恶鬼。\n
            平时瞳孔内翻，无法看到。右眼中刻有“下陆”二字，以及一处十字状的伤痕，这一伤痕是在被鬼舞辻无惨剥夺十二鬼月之名时留下的。\n
            响凯生前曾经是一名文笔作家，业余爱好是敲鼓，但是因为天赋不足，自己的一切努力都得不到他人的认可。最终，响凯在杀死践踏他文章稿纸的前辈之后，彻底舍弃了人类的身份，被鬼舞辻无惨变为了鬼。\n
            完全鬼化之后的他因为天赋不足而很快到达了力量的极限，因而被对他感到厌烦的无惨剔除出了十二鬼月。在那之后，他便决定继续努力，希望以此来得到无惨的认同，重回十二鬼月之列。</item>
        <item>血鬼术：刻线牢、杀目笼、刻线轮转。\n
            十二鬼月中的下弦之伍，蜘蛛之鬼。那田蜘蛛山鬼一家的末子，但却是家族之中实际上的掌控者，对家族羁绊有着扭曲的执着。\n
            家族中的鬼并无血缘关系，基本都是因为害怕猎鬼人而聚集到一起（除了累自己）。
            家族成员的能力全部都是累赋予的，同时因为累深受鬼舞辻无惨青睐，这件事也被默许了。
            不遵守累定下的规矩或者不愿意进行“过家家游戏”的人，皆被累残忍地虐待：有的被累用丝线切成块；有的被累夺去智慧；有的被累吊起来任凭阳光曝晒而死。\n
            累最讨厌别人将自己亲手改变的脸恢复原状，但喜欢“保护”之类的词语。\n
            在那田蜘蛛山被富冈义勇斩首。\n
            还是人类时，累体弱多病，连走路都觉得困难。天生身体虚弱，从来没有奔跑过，就连走路都是一件痛苦的事。\n
            在此期间，累听说了一个父亲为了救在河中溺水的儿子而死去的故事，认为这是种美妙的羁绊，并觉得这个死在河中的父亲尽到了“父亲的义务”。
            日子就这样一直飘逝，直到鬼舞辻无惨的出现。\n
            有着相似经历的无惨以同情为由，赐予了累自己的血液使其成为了鬼。然而，累虽然获得了强韧的身体，却也开始了需要吃人的日子。\n
            在累杀人之后，父母虽然十分自责，但还是认为不能让累继续残害无辜的人。于是，父亲便怀着杀死累并以死谢罪的觉悟，意图和累一起共赴黄泉。
            但身为鬼的累因为父亲想要杀死自己，回想起自己过去听到的故事，并与眼前父亲的杀意和母亲的包庇形成了鲜明的对比，因此便认为自己与父母之间的羁绊是虚伪的。\n
            最终，被愤怒所支配的累杀害了自己的父母。然而，母亲在临死前表明了自己对于累的愧疚。随即，累突然发觉了父亲当时想要杀死自己并以死谢罪的决心，领悟到自己亲手毁了家人间真正的羁绊。\n
            就在这时，鬼舞辻无惨出现并激励了他。无法接受现实的累最终逐渐迷失了记忆，便想通过接触真正的家庭羁绊恢复记忆想起自己想要的是什么。
            后来，累便开始在那田蜘蛛山组建了只属于自己的“家族”。但由于累只是以恐怖来维持羁绊，并且聚集过来的鬼都是实力远不如已成为十二鬼月的自己的弱小者，因此这个所谓的“家族”其实是无比的虚伪。
            最终，累开始在那田蜘蛛山中和无数没有血缘关系的鬼展开了长达数十年的“过家家游戏”。</item>
        <item>血鬼术：强制昏睡·催眠的细语、强制昏睡睡眠·眼。\n
            十二鬼月中的下弦之壹，睡眠之鬼。使用与梦境有关的血鬼术。\n
            发型是黑色中长发，发尾有玫红色，最下面有略长的蓝绿色发尾。脸颊上分别有黄色三个大方块以及黄色三个小方块。穿着长款黑色外套和白色线条裤子，总是笑嘻嘻的。
            在面对鬼舞辻无惨处决其他下弦时，不但没有感到一丝恐惧，反倒感到十分愉悦，于是在最后被分到了更多的血液并且被说“如果杀掉耳朵上带着那个耳环的男孩，就给你更多的血”，因此无限列车上看到炭治郎的时候特别开心。
            说话的时候声调较高，在一次鬼灭番组的时候被说“分不清男女的声线”。手背上的“嘴”可以通过说话让对方强制入睡。\n
            魇梦所特制的绳子，拥有可以侵入被绳子系住的人的梦中的特殊能力。只要使用者将绳子的一端系在目标的手上，另一端系在自己手上，便可以进入沉睡，进而侵入对方的梦境。\n
            若使用日轮刀将绳子斩断，那么并非梦境主人的绳子使用者（即入侵他人梦境的人）将会永远失去意识。\n
            魇梦的血鬼术能够强制对手进入睡眠并开始作梦，接着就可以控制其梦境中的人和事物。对手只有在梦中自杀才能醒来。
            通常来说，中了魇梦的睡眠血鬼术的人的身体是动不了的，因为其意识会在和肉体完全分离的状态下被关进魇梦制造的梦境当中。\n
            魇梦在无限列车上被炭治郎以火之神神乐·碧罗天斩首。</item>
        <item>血鬼术：飞血镰、跳梁跋扈、圆斩旋回。\n
            十二鬼月中的上弦之陆，双子之鬼。堕姬的哥哥，吉原花街的收债人。\n
            上半身赤裸、留着黑绿相间中短发的青年鬼，驼背，身型骨瘦如柴，脸上和身上有许多黑斑。\n
            同为上弦之陆，却拥有比妹妹堕姬更强、真正与“上弦”相称的实力。对于伤害妹妹的敌人绝不留情。\n
            还是人类时，由于母亲在怀孕期间患有梅毒、加之幼儿时期营养不良而相貌丑陋。\n
            因为还是人时的经历，有着“被别人伤害就以牙还牙，遭受了不幸就夺人幸福”的观念。但也因为这种观念，使他当时年幼的妹妹梅（堕姬生前的名字）受其影响也形成了这种人生观念。
            自称为“讨债人”，因为对自己丑陋的外貌感到自卑，相当嫉妒其他人的完美。心情焦躁的时候就会用爪子抓挠自己。\n
            武器是名为“圆斩旋回”的双镰，外形犹如骨头，颜色犹如鲜血。由妓夫太郎持有时，能够使出如镰鼬般的高速斩击；抛出后，妓夫太郎也能够自由地操控其攻击轨迹。\n
            镰刀带有致命的剧毒，即便是柱等级的剑士也无法在中毒后支撑多久。挥砍时可以释放出同样含有剧毒的血之刃风，甚至能够持续追踪目标。\n
            妓夫太郎出生于花街最底层之地。自幼因为长相丑陋，满身污垢和油渍，总是伴随着跳蚤和恶臭，所以被母亲和其他人认为是光是活着就是浪费钱的累赘。
            小时候，由于生活在美貌就是一切的花街附近，因而也被花街的人们视为怪物，直到妹妹梅的出生。在妹妹出生不久后，母亲因梅毒而死，妓夫太郎便与妹妹相依为命长大。\n
            妹妹梅在孩童时期就有着压倒成人的美貌，以此为傲的妓夫太郎因此渐渐没有了劣等感。同时，发觉自己很会打架的妓夫太郎开始了选择作为花街的收债人过活的日子。
            但与此同时，梅也受到了哥哥为人处世的习惯的影响，因而逐渐走上了歪路。\n
            果不其然，梅在13岁那年，为了反抗而用发簪戳瞎了一个武士的眼睛。结果，梅被武士联合老板娘抓住，并被他们上了火刑，被烧至不成人形、濒临死亡。\n
            收债归来的妓夫太郎回到梅所在的青楼后，震惊地发现了躺在地上已经奄奄一息的妹妹。因为自己的最后所珍视的事物——家人也将要失去，精神濒临崩溃的他，悲愤地大声喊出了自己内心深处的不忿。\n
            紧接着，妓夫太郎便遭到了被妹妹戳瞎了的那个武士的偷袭。原来，那个武士一直躲在暗处，就是准备等妓夫太郎回来，好将他们兄妹二人一起灭口。尽管被对方砍伤，但妓夫太郎却仍然保持着意识。
            在听到了无论武士还是老板娘的都完全不曾把自己兄妹二人当做人看待的话语后，愤怒的他随即就以迅雷不及掩耳之势，使用镰刀反过来杀死了老板娘和武士，并带着重伤的妹妹匆匆离开了青楼。\n
            之后，妓夫太郎为了保住妹妹的性命，在迷惘中开始带着妹妹四处寻求援手。但是，根本没有人愿意帮助这对兄妹。此时，妓夫太郎陷入了绝望，他自认为任何人都不会帮助自己，任何事物都不会接纳自己，等待自己兄妹二人的就只有这么默默死去……
            而就在此时，他如命运般的遭遇了当时还是上弦之陆的童磨。妓夫太郎眼睛里的仇恨引起了童磨的兴趣，对方因此向妓夫太郎发出了变成鬼的邀请。最终，为了保住妹妹的性命，妓夫太郎在发誓要夺走他人幸福后，与妹妹一同化身为了鬼。\n
            在童磨晋升为上弦之贰之后，兄妹二人一同接受了鬼舞辻无惨亲自授予的血液，并代替童磨成为了上弦之陆。</item>
        <item>血鬼术：八重带斩。\n
            十二鬼月中的上弦之陆，双子之鬼。妓夫太郎的妹妹，吉原的花魁，在京极屋化名为“蕨姬”。不管是扮做人类还是战斗，一不高兴就会有侧着头鄙视人的动作。\n
            外型为头上插着六根花髻，左脸与右额各有着花朵刺青的漂亮女性，气质妖娆异常。左眼中刻着“上弦”，右眼中刻着“陆”字。\n
            一旦缎带分身回到自己本体，堕姬的头发就会放下、并由黑色转变为银色，瞳孔则变成金色。\n
            喜欢美丽的事物，性格高傲，极度厌恶丑陋的事物。不管是扮作人类还是战斗的时候，一不高兴就会有侧着头鄙视人的动作。\n
            实际上，堕姬有着十分依赖兄长的个性。还是人类时，她还是个天真而容易受到影响的女孩；
            但因为是被童年悲惨而三观不正的兄长带大，所以她被影响出了被别人伤害就以牙还牙、遭受了不幸就夺他人幸福的扭曲观念。\n
            堕姬的血鬼术能够从体内分化出缎带外形的分身。在分身长时间离开体内时，堕姬本体的实力会由于需要供给血鬼术所需的能量而弱化。
            但是在对分身进行回收时，同时也能够一并回收分身所掌握的情报。\n
            堕姬的缎带除了能够自由地硬化、延伸之外，也能够将人类吞入其中收纳起来。\n
            堕姬还是人类时，出生在吉原的贫民窟“罗生门河岸”。\n
            但在出生时，她的母亲恰好死于梅毒，于是便被哥哥妓夫太郎取名为“梅”。梅自幼便和哥哥一起相依为命长大，但梅和外表丑陋的哥哥不同，她自幼便有着气压成人的美貌，因而被妓夫太郎视作骄傲。\n
            兄妹二人喝下了童磨分予的血，变成了鬼。在童磨晋升为上弦之贰之后，妓夫太郎的变强也带动了二位一体的妹妹实力的提升。
            之后，兄妹二人一同接受了无惨亲自授予的血液，并接替童磨成为了上弦之陆。而梅则在此之后更名为了堕姬。</item>
        <item>血鬼术：千本针·鱼杀、血狱钵、蛸壶地狱、一万滑空粘鱼、镇杀鱼鳞。\n
            十二鬼月中的上弦之伍，壶之鬼。平时藏身于壶中，身体与壶相连。\n
            浑身通白，黄色眼球，绿色嘴唇，头顶长有紫色的鱼鳍。嘴巴长在双眼位置，眼睛长在额头和嘴巴位置，从头部等处长出了几只小手臂的异型鬼。脱皮后的身躯比金刚石更强更坚硬。\n
            个性残忍而自负，话多且喜欢嘲讽他人，最喜欢反自然之理而行之。将制作壶视为艺术，并自诩为艺术家，将自己制作的壶视为无上的艺术品，对其抱有无比的自信。
            无法容忍自己的壶被他人损毁或者玷污，尤其痛恨有人对自己的壶进行恶评。\n
            对鬼舞辻无惨有着绝不动摇的忠诚心，甚至可以说是崇拜着无惨。\n
            还是人类时，玉壶就开始恶作剧性地残杀动物，并将鳞片和骨头缝在壶上。玉壶自认为这是艺术，但也因此在出生成长的渔村被其他人忌讳着、孤立着。\n
            后来，玉壶在偶然之间遇到了鬼舞辻无惨，被其相中并被赐予了血液而成为了鬼。后来，玉壶成为了上弦之伍。\n
            虽然没有找到青色彼岸花，但却意外发现了锻刀人的村子，玉壶随即便和半天狗计划好，一同袭击村子并消灭所有的锻刀人，以削弱鬼杀队的战力，并意图以此来避免因没有找到青色彼岸花而触怒无惨。\n
            在锻刀人村被霞柱·时透无一郎斩首。</item>
        <item>血鬼术：具象化·分裂、激泪刺突、狂鸣、雷杀、激刺、木龙强风、无间业树、狂压鸣波。\n
            十二鬼月中的上弦之肆，分身之鬼。额上有角，平日以眼中无数字的老者形象示人。\n
            平日以眼中无数字，额头肿大，头上长了两只角，面容有如般若的老者样貌示人。\n
            在这种形态下，当脖子被砍断后，半天狗就会分裂出“积怒”，“可乐”，“空喜”，“哀绝”四种分身，他们的外貌是半天狗年轻时的样子；
            而半天狗的本体则会变得只有老鼠大小，但脖子却坚硬得能让日轮刀崩口甚至断掉。\n
            作为本体的“怯”的舌头上写着一个“怯”字，而其他的分身的舌头上也分别写着和自己个性相同的文字。\n
            半天狗的情绪十分混杂，作为其本体的“怯”个性胆小懦弱，且思考负面，但其观点只有一个——“自己没有犯过任何错”。
            无论做下何种恶行，半天狗都总是认为自己是迫不得已或者是被迫的，只要能逃避面对自己的罪行怎样都无所谓。\n
            当半天狗遭遇危险后，其内心深处的最基本的四种情绪：喜、怒、哀、乐，就会出现并负责战斗，但四个分身之间的关系并不好，且只会在保护本体时进行合作，合体成为他憎恶情绪的化身“憎珀天”。
            “憎”则固执的认为所有伤害“怯”的人都是恶人，伤害本体的行为在他看来乃是鬼畜、穷凶极恶的行为，但他却丝毫不顾及自己杀人无数的恶行。\n
            对于无惨有着绝不动摇的忠诚心，因此将要求自己停手且穿着极其暴露的甘露寺蜜璃称作为了“女流氓”。\n
            半天狗还是人类时，是一名做总是在做坏事，却始终认为自己是善良的弱者的老小偷。\n
            在某次偷窃失败后，半天狗因为害怕被扭送到奉行所，而持刀杀死了举报他的人。之后，他被奉行抓进了监狱，并被判处了死刑。\n
            但就在即将被处刑的前一天，他在监狱里被鬼舞辻无惨赋予了血液而变成了鬼。最终，半天狗成功越狱并杀死了奉行，从此开始为无惨效力。</item>
        <item>血鬼术：破坏杀·罗针、破坏杀·空式、破坏杀·乱式、破坏杀·脚式·冠先割、破坏杀·脚式·流闪群光、破坏杀·脚式·飞游星千轮、
            破坏杀·碎式·万叶闪柳、破坏杀·灭式、破坏杀·鬼芯八重芯、破坏杀·终式·青银乱残光。\n
            十二鬼月中的上弦之叁，斗之鬼。崇尚强者，厌恶弱者，为了变强而不断地寻找着强大的对手。\n
            还是人类时：留着黑色短发，蓝色眼瞳，浅粉色的睫毛，双腕刻着三道代表罪人的深蓝色刺青。为了守护重视的家人和爱人而选择不停地锻炼，使自己变强。\n
            变为鬼后：留着桃红色短发，金色瞳眸，皮肤惨白，全身刻满无数代表罪人的深蓝色刺青，指甲血红。身穿紫红色短衫，脚腕上挂有念珠。\n
            事实上，猗窝座的血鬼术术式的雪花图案就是他人类时期的未婚妻恋雪的发簪的样子，而桃红的发色则与恋雪的和服颜色相同，招式的名称则是取自生前和恋雪一同观看过的烟火的名字。\n
            因为记忆全部丧失，导致内心只剩下了想要变强的执念。为了使自己能够变强，变得只喜欢和强者交战，同时对弱者不屑一顾，甚至极其厌恶弱者。
            然而，身为鬼的他出于强者的信条，从来不吃女人，只有在饿极了的情况下才会选择吃人，与只爱吃人特别是女人的上弦二童磨堪称两个极端，故而与其关系相当恶劣。\n
            一般的鬼在脖子被日轮刀斩首时便会死亡，此即鬼的限界。但一旦鬼在死亡之前存在着极强的执念，便有可能突破这一限界，完成头部的再生，并且即使再次被日轮刀斩首也不会死亡，但依然惧怕阳光。\n
            猗窝座在同炭治郎与义勇一战中，和无惨一样突破了限界，让脖子变得不再是弱点。
            而且即便被斩首，身体也仍没有消失，而是以无首之身继续战斗，且再生能力和被斩首前不相上下，随后还很快便完成了头部的再生。\n
            猗窝座还是人类时，出身于江户。因为一出生就长有尖牙，因而被称为“鬼之子”，并被取名为狛治。\n
            11岁时，狛治的亲人相继过世，唯一的亲人只剩下了父亲。但是父亲却身患重病，狛治因此只能想尽办法给父亲买药。然而在当时，药材根本不是狛治这种穷人家的孩子买得起的东西。
            因此，为了保住父亲的性命，狛治不得不选择通过偷窃换取钱财来替父亲买药。\n
            出于穷孩子的直觉，狛治认定如果自己太弱，那就肯定会逃不过被盗受害者的报复以及来自奉行的追捕。于是，狛治便在盗窃的同时不断地磨炼着自己。
            在此期间，狛治虽然多次因为偷窃失风而被抓到了奉行处，但因自己尚且年幼，往往每次都是在受过刑罚之后就被奉行无奈地放走。\n
            15岁时，狛治在奉行处接受了连成年壮汉挨了都会彻底昏死的一百大板的刑罚。由于自幼就为变强而不断磨练过，从而体质比常人更强，因此狛治即便受了这样的重刑却依然还保持着清醒。
            虽然狛治对这种刑罚早已变得麻木，但让他没想到的是，回到家后，他竟然从邻居家的爷爷口中得知了父亲上吊自杀的噩耗。原来，父亲早已对儿子接连不断的犯罪行为感到十分痛心，同时认为是重病缠身的自己拖累了儿子；
            为了让儿子能够做个好人重新来过，他才选择了用这种方式来结束……不久之后，狛治便被奉行放逐出了江户。被驱逐的他，就这样独自一人在外流落着。\n
            回想起自己过去为了救治父亲而努力，甚至为此可以不择手段，但父亲最终却还是那样悲惨地结束了自己的生命。狛治最终发觉：逼死父亲的，正是这个富人想怎样就怎样、穷人却连活下去都不被允许的丑恶世道！\n
            随后，想着只要父亲能活着，自己怎样都无所谓的的狛治，为了发泄自己对于父亲离世的悲伤和对世道的憎恨，接着便徒手打倒了七个惹恼自己的大人泄愤。\n
            然而就在这时，狛治却遇到了生命中的贵人——庆藏师傅。在之前狛治与大人搏斗时，庆藏师傅一眼便看出了狛治在武术方面的天赋。由于不希望他就这么自甘堕落下去，师傅便展现了实力，在将狛治轻易打败后，把他带回了自己的素流道场。\n
            来到道场之后，狛治才发现，整个道场除了自己以外根本就没有其他的门生。对此，师傅苦笑着表示：由于自己没什么本事，因而过去让妻子和女儿吃了很多苦，妻子为此甚至还在不久之前投水自尽了。
            同时，因为自己必须出去干活来维持生计和道场的经营，实在是抽不出时间照顾生病的女儿，便打算拜托狛治照顾女儿恋雪。不过，狛治始终自认为是罪人，因而觉得自己并不适合做这种工作。
            然而，当他询问师傅，把只有女儿一个人在家的房子交给他这个罪人是否放心时，师傅却向他表示：“我已经把身为罪人的你收拾掉啦，没问题的！”之后，狛治见到了恋雪。
            由于看到生病的恋雪与自己的父亲有着相似的经历，为了不再让发生在自己身上的悲剧在恋雪身上重演，狛治最终决定留在了道场，并照顾着恋雪。\n
            在此期间，因为在照顾恋雪的时候，狛治显露出了自己温柔的本性，使得恋雪逐渐在朝夕相处中慢慢地倾心于他。
            但由于狛治一直认定自己是个罪人，且从没有想过会有人喜欢自己，因此一直没有发现恋雪对自己的感情。\n
            18岁时，由于素流道场附近的剑道场总是来找道场的麻烦，因此道场在这几年间也没能招收到除了狛治以外的门生。不过，狛治也在与恋雪和师傅的朝夕相处中，逐渐地变回了最初的那个只为保护他人而奋斗的自己。\n
            有一天，师傅忽然把狛治叫到了卧房，并且询问他是否愿意继承自己的道场。狛治一开始还一头雾水，但没想到师傅随后就问道，自己是否愿意娶一直喜欢着他的恋雪为妻。
            突然听说有人一直喜欢着自己的狛治，一下子没有反应过来。随后，狛治想起了父亲自尽前那希望自己重新来过的遗愿，因此也开始考虑身为罪人的自己是否也能过上正常的生活。
            最终，狛治答应了师傅的请求，同时下定决心：就算是付出生命也要保护好恋雪和师傅！\n
            在二人确定关系之后不久，狛治和恋雪一起去看了由于她从小体弱而一直没法去看的烟火。在漫天烟火之下，恋雪向狛治表明了自己的心意：
            自己在遇到狛治之前，从来没想过能自己也有能活着看到烟火的这一天；而狛治就好像能看穿自己的未来一般，一直鼓励着自己坚持活下去。
            随后，恋雪询问狛治，是否愿意和她结为夫妇。狛治随即便不再犹豫地向恋雪告白：自己一定会变得比任何人都强，保护她一生一世……\n
            过了几天，狛治为了将自己马上就要结婚的喜讯告知给九泉之下的父亲，便在结婚前夕回到了江户，前去给父亲扫墓。\n
            然而，返回道场时，狛治心中却忽然有种不详的预感。果不其然，回到道场后，狛治从邻居的口中得知了师傅和未婚妻的死讯。\n
            对此深感悲痛的同时又十分疑惑的狛治，在经过调查之后，终于得知了真相——原来，附近的剑道场一直惦记并嫉妒着只有一名门生却拥有着大片土地的素流道场，却因为打不过师傅和狛治，便卑鄙地选择在素流道场的井中投毒……\n
            又一次没能守护好重要之人的狛治，他的意志终于彻底崩溃了。最终，到头来什么都没能保护住的他，失魂落魄地独自前去袭击了剑道场，赤手空拳地杀死了67人。
            被杀死的人中没有一个留有全尸，唯一幸存的女仆也因此疯掉，这个事件甚至在三十年后被当做传说而从史料中被删除……\n
            最后，已经没有什么可守护之物的狛治迷失了自己的方向。正当他独自在附近徘徊时，却遭遇了那个男人——鬼舞辻无惨。
            对方本是因为自己没有配置鬼的地方却出现的有鬼出没的传闻而前来查看的，结果却偶然遇到了狛治。
            尽管无惨一开始由于发现闹鬼传闻的真凶只不过是个人类，因而感到无聊，但是狛治远强于一般人的实力还是让无惨重新对其产生了兴趣。随即，为了创造强大的鬼，无惨在轻松打败狛治后便将其强行变为了鬼。\n
            最终，狛治在变为鬼后逐渐失去了所有的记忆，内心中只剩下了想要变强的执念。并更名为了猗窝座。\n
            在无限城篇同灶门炭治郎、富冈义勇的战斗中，本已经取得胜利的他回想起了自己人类时期的过去，找回了本性、放下了执念，自杀而亡。</item>
        <item>血鬼术：莲叶冰、蔓莲华、散莲华、枯园垂雪、冻云、寒烈之白姬、玄冬冰柱、结晶之御子、雾冰·睡莲菩萨。\n
            十二鬼月中的上弦之贰，原上弦之陆，冰之鬼，万世极乐教教主。经常露出无害的微笑，没有人类的感情。\n
            白橡的发色，七彩的眼眸。头上如同泼了血一般，时常面露无忧无虑的微笑，话语沉稳而柔和。\n
            为了防止被发现，努力将万世极乐教教众的数量维持在250人左右。\n
            身为人类时：童磨无法理解人类的情感，他从小既没有任何情绪波动，也没有正常人的喜怒哀乐，更无法理解所谓的爱恨情仇。
            与其他在变为鬼后才导致性格扭曲的人不同，童磨在身为人的时候由于自幼便被无数大人当成倾诉痛苦的对象，他最终形成了认为“死对于人类来说就是救赎”的异样价值观。\n
            身为鬼时：特别喜爱食用年轻女子，并且把吞噬视为“救赎”，自称那些被吃掉的人将和自己一起永生。认为能够孕育胎儿的女性拥有比男性更充足的养分，无法理解猗窝座不食女子的行为。
            不相信神的存在。有着天真、爱玩的一面，会在战斗中故意不尽全力，一方面是为了收集呼吸法的情报，一方面是为了戏耍对手或者估测对手实力。\n
            武器是一对锋利的金色铁扇，挥动时还会撒落附有童磨血鬼术毒的冰晶。\n
            童磨的血带有剧毒，通过将自己的血液冻结并制成冰晶粉末，进而通过扇子进行散播。冰晶在被对手吸入肺部之后，能够令其呼吸困难，进而使得其肺泡坏死。\n
            童磨天生便拥有着七彩虹眸，以及白橡一般无垢的发色。他那迷信的父母因此将他视为“神之子”，并且认为他一定能够听的到“神的声音”。
            然而，童磨自己事实上从来没有听到过所谓的“神的声音”。虽然觉得很可笑，但出于对自己那愚昧的父母的怜悯，幼小的童磨便抱着玩乐的态度，配合着父母的言辞行动，将自己装成似乎真的是“神之子”。
            后来，他的父母创立了万世极乐教，并由童磨担任教主，以“神之子”的噱头来招揽教徒。\n
            成为教主之后，刚开始童磨还会为那些来找他倾诉的大人而伤脑筋，并且也不能理解一群大人为什么要找一个孩子倾诉痛苦。
            但是，随着向童磨倾诉、寻求解脱的教徒越来越多，童磨也逐渐理解了世道的荒唐可笑，以及人类的脆弱无力，同时也开始觉得前来诉苦的教徒都十分愚蠢。
            最终，童磨逐渐开始将“让人类从世界解脱前往极乐”视为了自己的使命。\n
            某日，母亲因发现父亲出轨、瞒着自己和一些女教徒偷情而大发雷霆。最终，为此发了疯的母亲用刀狠狠地刺死了父亲，随即自己也跟着服毒自尽，当时年幼的童磨就这样目睹了一切。
            面对这样巨大的变故，没有人类感情的童磨的内心没有丝毫的波动，只是想着这地方味道很难闻，有谁赶紧来清理一下。\n
            在20岁的时候，童磨意外地与鬼舞辻无惨邂逅。之后，童磨因自己毫无人性的性格而被其相中，并被其授予了鬼之血，成为了鬼。\n
            从此，童磨在维持着万世极乐教的同时，开始了以“救赎”为名的吃人之旅，并且单方面地认为被自己吃掉的人将同自己一起永生。\n
            不过，童磨自己虽然缺乏人类的情感，但还是一直憧憬着真正的情感。于是，童磨刻意地将自己扮演成了自己理想中的那个“富有人情味”的自己。\n
            百余年前，童磨当时还是上弦之陆。有一次，在吉原花街行动时，意外地遇到了妓夫太郎和他濒死的妹妹梅（堕姬）。
            出于一时兴起，童磨便将自己的血分给了这对兄妹，将二人变为了鬼。后来，当自己在换位血战中击败了原上弦贰并晋升为上弦之贰后，二人接替自己成为了上弦之陆。\n
            十五年前，童磨将离家出走的嘴平琴叶和其子嘴平伊之助收为了教徒，还因为觉得“太吵”而将追着琴叶来到极乐教的、家暴琴叶的丈夫和婆婆杀死抛尸。\n
            在与琴叶相处的过程中，童磨觉得面容姣好、唱歌好听、蕙质兰心的琴叶待在身边时会感到心情舒畅，所以不打算吃她，打算把琴叶留到身边直到她寿终正寝。\n
            但在某一天，童磨被琴叶在自己吃人的现场撞见。在向其解释无果后，童磨将逃到了悬崖边的琴叶杀死并吞噬。在临死前，琴叶将伊之助丢下了悬崖，让其沿河漂流，最后伊之助因侥幸被一头母野猪收养而保住了性命。\n
            数年前，童磨杀死了鬼杀队的花柱·蝴蝶香奈惠，但因临近天亮而未能将其吸收。在此之后，童磨被其妹妹虫柱·蝴蝶忍视为了生死仇敌。\n
            在无限城篇，虫柱·蝴蝶忍以自己的牺牲向童磨体内注入大量紫藤花毒素，使其能力在短时间内大幅下降。栗花落香奈乎与嘴平伊之助抓住此机会，成功将童磨斩首击杀。</item>
        <item>血鬼术·月之呼吸：暗月·宵之宫、珠华弄月、厌忌月·销蚀、月魄灾涡、常夜孤月·无间、
            厄镜·月映、月龙轮尾、降月·连面、穿面斩·萝月、凶变·天满纤月、月虹·孤留月。\n
            十二鬼月中的上弦之壹，剑之鬼，乃是鬼舞辻无惨麾下最强的鬼，过去曾经是使用起始呼吸的剑士之一。\n
            十二鬼月中最强的上弦。外型为留着黑色长鬓发高马尾、身着紫色蛇纹和服黑色马乘袴的六目战国剑士。
            其左额与右下巴至脖颈处分别有着和日之呼吸使用者继国缘一同样的红色斑纹，（比继国缘一多出脖颈处的火焰斑纹）\n
            还是人类时名为继国岩胜（继国巖胜）（严为汉化错译，日文原文名字为古体字），是战国时期的武士家族继国家的长子，继国缘一的双胞胎哥哥。\n
            是霞柱时透无一郎和有一郎的先人。据黑死牟自己所言，时透一族的祖先便是自己留在继国家的孩子。\n
            身为人类时：身为继国家双胞胎长子，有着很强的自尊心和责任感，顺守纲常，性格死板细心多虑。原本被父亲赋予厚望培养，渴望成为一名强大的武士；
            在知晓弟弟那无与伦比的天资与才能，并且偷看母亲的日记中描写缘一是神一样优秀的孩子后便产生了强大的嫉妒心；
            在父亲的意愿下娶妻生子继承家族；为了追逐弟弟果断抛弃家族和地位加入鬼杀队；在加入鬼杀队后，为了超越弟弟而在不断地磨练自己的技艺，同时目睹斑纹战士一个接着一个突然死去，队内产生了焦灼气氛。
            因为知道了作为斑纹剑士的自己会在25岁时死去，对于自己已经没有时间来锻炼感到不甘心。
            最终，为了获得永恒的时间以精进武艺的机会，接受了鬼舞辻无惨的变鬼邀请成为了鬼，并且砍下当代老产屋敷的首级给无惨当投名状。\n
            身为鬼时：阶级观念强，对上下关系要求严厉，恐惧以下犯上的行为（公式书）不容秩序混乱（例如，在上弦聚首中就因看不惯猗窝座的越级作风，而斩断了其一条手臂，上弦鬼的手臂斩断是可以轻松长出来的）；
            一直在不断地提升着自己的实力，只为了能够在剑技的领域登峰造极，超越那高不可攀的弟弟。\n
            很看好上弦之三猗窝座，曾经被后者发起过换位挑战。击败对方后并没有吞噬对方，而是很期待对方的成长。得知猗窝座败北之后非常愤怒。\n
            能够看到“通透世界”。\n
            在无限城篇中，被岩柱·悲鸣屿行冥、风柱·不死川实弥、霞柱·时透无一郎、不死川玄弥合力斩首击杀，但对方也付出了惨重的代价（无一郎、玄弥牺牲）。</item>
        <item>血鬼术·呼吸法：雷之呼吸（二至六型）。\n
            十二鬼月中的新任上弦之陆，雷之鬼，堕姬与妓夫太郎的继任者。曾经是我妻善逸的师兄，雷之呼吸的传人之一。\n
            身为人时：黑发青目，粗眉毛，戴着勾玉挂坠与手镯的少年。因为幼时经历变得自私自利，为了活下去不惜喝泥水。\n
            身为鬼时：长出了獠牙，耳朵变尖，皮肤惨白，脸上有黑色虎纹。性格更加劣化，完全的利己主义：即认同自己，赞扬自己即是正义，相反即为恶。\n
            与善逸的日轮刀外形几乎相同，是雷之呼吸传人的象征。但由于自己变为鬼而玷污了日轮刀，因此颜色变得黯淡。\n
            狯岳向日轮刀附加的血鬼术，会令刀刃变得更加锋利，呼吸法产生的闪电会变得漆黑。斩击能够撕裂对手的肌肤并形成闪电状的伤口，同时闪电带有的超高热量会沿着伤口持续在体内蔓延，给对手带来肉体被灼烧一般的痛楚。\n
            狯岳并不弱。单单很短时间便变成了十二鬼月，但是由于变成鬼的时间不长，所以能力没有得到大的提升。自然失败了。单独看他变成鬼之后的进度，短时间变成上弦其实已经很厉害了。\n
            狯岳自幼便是无家可归的孤儿，靠饮泥水度日，以偷窃维生。后来，狯岳逐渐在这样的生活中养成了自私自利、只为自己考虑的性格，而且认为不论过程如何，只要还活着就一定能改变现状。\n
            后来，狯岳被悲鸣屿行冥带回了寺内抚养。在和行冥以及其他孤儿相处时，狯岳也暂时表现出了一般孩子应有的样子，但是这种生活并未持续太久。\n
            某日，狯岳因偷了钱而被其他孩子背着行冥赶出了寺院。当天夜里，狯岳在山上遇到了鬼。为了保住性命并且报复其他孩子，他不惜潜入寺庙，熄灭了行冥点在寺内的藤花香炉，将鬼引入了寺庙，而自己则趁机逃跑。\n
            最后，寺内的孩子除了4岁的沙代以外无一幸免，而行冥则为了保护沙代而与鬼舍命搏斗，直到天亮才将其消灭。但最终，因为沙代对情况的误解，行冥也含冤入狱。\n
            逃离寺院后，狯岳因得知了鬼的存在，便决定成为猎鬼人，使自己变强。之后，狯岳前往了桃山，拜鬼杀队原鸣柱桑岛慈悟郎为师，并和师弟我妻善逸共同学习雷之呼吸。\n
            尽管狯岳因为聪慧而得到了师傅的认可，并令善逸也将自己视作学习的榜样，但是狯岳却始终学不会一之型·霹雳一闪，因此对不但软弱而且只会一之型的善逸既鄙视又嫉妒。于是，狯岳开始经常欺负善逸，并屡次要求其离开。\n
            加入鬼杀队后，由于为人狂妄自大、好大喜功，但却连作为雷之呼吸基础的一之型都不会使用，因而被同期的伙伴们鄙视并嘲笑。
            后来，狯岳得知善逸曾因为自己被嘲笑而对上级动粗，然而非但没有改变自己对善逸的态度，反倒认为善逸这么做不过是给自己添麻烦罢了，因此还对善逸恶言相向。\n
            后来，狯岳在一次执行任务时遭遇了上弦之壹·黑死牟。结果，除了狯岳以外的剑士全部被对方轻易击杀。在领教到上弦之鬼的强大后，狯岳为保住性命而不断向对方求饶。
            黑死牟本打算将其一并杀死，但因为看到狯岳像过去的自己一样在追求变强，于是便半强迫式地给予了其自己的血液。\n
            之后，狯岳在变为鬼之后迅速地提高了实力，并得到了鬼舞辻无惨的认可，最终替补已经被消灭的堕姬与妓夫太郎成为了新任的上弦之六。
            但与此同时，由于自己成为了食人鬼，导致负责培育自己的师傅桑岛慈悟郎为此被迫切腹谢罪。\n
            在无限城篇中，被我妻善逸使用其独创的七之型·火雷神斩首击杀。</item>
        <item>血鬼术：无限城操控、眼球分身。\n
            十二鬼月中的新任上弦之肆，城之鬼，半天狗的继任者。\n
            留着黑色长发用刘海盖住眼睛的女性鬼，刘海下为刻着“肆”的单眼，身份神秘。作为鬼舞辻无惨的近侍，居住于无限城内，起到辅佐无惨的作用。似乎整个无限城的运作都依靠着鸣女来掌控。\n
            可利用血鬼术来改变无限城内的空间布局，并能对无限城中的事物进行传送。\n
            在无惨召集上下弦聚首时，正是由鸣女负责通过弹奏琵琶将所有与会者召集至无限城内。\n
            那田蜘蛛山一战时，鸣女还不是十二鬼月。由于下弦之伍·累为鬼杀队中的水柱·富冈义勇所斩杀，鸣女因而遵从鬼舞辻无惨的命令，通过血鬼术将全体下弦召集到了无限城中。
            之后，无惨抹杀了除了下弦之壹·魇梦之外的全体下弦，并授予了魇梦血液，而后也由鸣女负责将魇梦再次传送出无限城。\n
            吉原一战后，由于上弦之陆妓夫太郎和堕姬兄妹双双被斩杀，鸣女再次奉无惨之令将剩余的五名上弦全部召集到了无限城，并在聚首结束后将他们一一传送离开。
            其中，接受了无惨任务的玉壶和半天狗被传送至了锻刀人之村。\n
            在玉壶与半天狗被消灭后，鸣女获得了无惨的提拔，接替了半天狗的位置成为了新的上弦之肆。
            之后，鸣女奉无惨之命，变化出了许多个单眼分身四处搜集情报，掌握了六成鬼杀队成员的居所的位置，同时一直在负责寻找灶门祢豆子与产屋敷一家的所在。\n
            某日，鸣女的分身被下山途中的风柱·不死川实弥发现并被其捏爆，但鸣女仍然通过分身掌握了产屋敷一家所在的位置，并直接通知了无惨，让他得以亲自前往产屋敷宅邸。\n
            无限城决战开始后，为了给被注入了变回人类的药的无惨争取时间，鸣女以血鬼术将无惨身边的鬼杀队全员吞入了无限城。之后，鸣女与恋柱·甘露寺蜜璃和蛇柱·伊黑小芭内展开了交战。\n
            虽然鸣女本身的作战能力并不强，但拥有能够自由操纵无限城结构的血鬼术。期间，鸣女利用改变地形的手段来不断地化解二人的攻势，让蛇恋二柱计无可施，以此来达到拖延时间的目的。
            在与蛇恋二柱周旋的同时，鸣女还通过血鬼术将霞柱·时透无一郎强行传送至了上弦之壹·黑死牟的所在地。\n
            在猗窝座、童磨、黑死牟接连被消灭后，鸣女通过血鬼术将灶门炭治郎和富冈义勇强行传送到了已经完成了复苏的无惨身边。\n
            不久后，由于珠世被无惨杀害，鸣女被暴怒的愈史郎的血鬼术所压制并掌控，甘露寺蜜璃和伊黑小芭内因此得以脱身并赶往无惨的所在处。
            随后，在无惨获取鸣女的视野时，愈史郎通过自己的血鬼术让无惨观察到了蛇恋二柱已死的假象。\n
            最终，在与愈史郎争夺鸣女的控制权时，无惨遭到了愈史郎的强烈阻挠。随后，感到无比恼怒的无惨索性便直接将鸣女抹杀。\n
            在鸣女死后，无限城因为脱离了她的掌控而逐渐崩坏，最后在地面上彻底崩塌。无惨和鬼杀队全员因而全部脱离了无限城。</item>
    </string-array>
    <string-array name="bad_character_relation">
        <item>产屋敷耀哉（源始同族）</item>
        <item>鳞泷左近次（仇人）</item>
        <item>无</item>
        <item>蜘蛛爸爸（虚伪的家人）\n蜘蛛妈妈（虚伪的家人）\n蜘蛛哥哥（虚伪的家人）\n蜘蛛姐姐（虚伪的家人）</item>
        <item>无</item>
        <item>梅/堕姬（妹妹）</item>
        <item>妓夫太郎（哥哥）</item>
        <item>无</item>
        <item>无</item>
        <item>恋雪（未婚妻）\n庆藏（师傅）</item>
        <item>嘴平琴叶（教徒）</item>
        <item>继国缘一（弟弟、想要成为的人）</item>
        <item>桑岛慈悟郎（师傅）\n我妻善逸（师弟）</item>
        <item>无</item>
    </string-array>
    <string-array name="bad_character_fight">
        <item>vs继国缘一（败）\nvs珠氏（胜）\nvs全体鬼杀队（败）\n</item>
        <item>vs鳞泷左近次（败）\nvs锖兔（胜）\nvs真菰（胜）\nvs炭治郎（败）</item>
        <item>vs灶门炭治郎（败）</item>
        <item>vs灶门炭治郎（胜）\nvs富冈义勇（败）</item>
        <item>vs灶门炭治郎and嘴平伊之助（败）</item>
        <item>[与堕姬]vs宇髓天元and灶门炭治郎and我妻善逸and嘴平伊之助（败）</item>
        <item>vs灶门祢豆子（胜负未分）\n[与妓夫太郎]vs宇髓天元and灶门炭治郎and我妻善逸and嘴平伊之助（败）</item>
        <item>vs时透无一郎（败）</item>
        <item>vs时透无一郎（胜负未分）\nvs灶门炭治郎and灶门祢豆子and不死川玄弥and甘露寺蜜璃（败）</item>
        <item>vs炼狱杏寿郎（胜）\nvs童磨（败）\nvs灶门炭治郎and富冈义勇（胜）</item>
        <item>vs猗窝座（胜）\nvs蝴蝶忍and栗花落香奈乎and嘴平伊之助（败）</item>
        <item>vs继国缘一（败）\nvs悲鸣屿行冥and不死川实弥and时透无一郎and不死川玄弥（败）</item>
        <item>vs黑死牟（败）\nvs我妻善逸（败）</item>
        <item>vs愈史郎and伊黑小芭内and甘露寺蜜璃（败）</item>
    </string-array>
    <array name="bad_character_images">
        <item>@drawable/bc01</item>
        <item>@drawable/bc02</item>
        <item>@drawable/bc03</item>
        <item>@drawable/bc04</item>
        <item>@drawable/bc05</item>
        <item>@drawable/bc06</item>
        <item>@drawable/bc07</item>
        <item>@drawable/bc08</item>
        <item>@drawable/bc09</item>
        <item>@drawable/bc10</item>
        <item>@drawable/bc11</item>
        <item>@drawable/bc12</item>
        <item>@drawable/bc13</item>
        <item>@drawable/bc14</item>
    </array>

</resources>